比人鬧甲由、只需回一句：你係納粹分子！

如題冇嘢補充

佢地冇讀過書鬼會明乜係納粹分子咩

納粹主義都唔明

黑警：我哋緊係有納稅

因為你地太污糟 我地甲由咪出黎囉
你乾淨 邊到會有甲由呀
屌你老母